如果投胎轉世可以唔跟時序？

一直大家都會覺得「前世因，今世果」，前世在先、今世在後，後世自然就更後；但如果投胎轉世可以唔跟時序，咁會唔會成個世界裏面古往今來嘅所有人其實都係同一個人嘅無限輪迴？

假如前世係三十三世紀出生、今世係二十世紀出生、下世係秦始皇時代、再下世又去返未來，如此來往無數次，會唔會全部人都係同一個人？

咁新增人口又點計
冇理由玩黎玩去都係個批人掛

如果調轉行
即係人口係慢慢減少

樓主話有循環

我睇錯 SOR
可以唔係人 係其他生物
或者係外星生物都唔出奇

可能係跳黎跳去，一時過去一時未來

就係想咁講

其實樓主都講得好清楚 上面班人係咪冇睇曬樓主講咩

諗起1874
莫非今生原定陪我來，卻去了錯誤時代

你即係我 我即係你咁

點解歷史冇改變過 讀過中史有唔少人

定係好單純只係玩法 唔包含記憶？

呢加人多 過去人少 咁搞落去你肯定唔會爆ser!?

魂環

因為輪迴 所以舊時的畜生變成人
人越來越多 動物絕種

唔存在呢個問題，因為如果投胎轉世可以跳嚟跳去，基本上所有生物都係來自於同一個「人」嘅不停轉世

樓主係咪王莽

可以
今世ironman 下世做泰始皇

我都諗到

人類開荒都令唔少動物絕種，人又增名多
其實拉返勻個數靈魂數量應該冇多到

時間唔係線性向前咩